喺大學宿賣緊草，你問我答

邊間U呀CHING，同埋咩草先

[img]圖片網址[/img]

Kong U